★［冇錢］租迷你倉瞓有冇問題？唔想再瞓M記！

冇任何雜物，就咁成個人"攝"在櫃內，志在一瞓（屈埋一舊）

M記開始認得我，唔可以成日瞓

連床位都唔夠錢租

返大陸乞食啦廢中 香港需要有生產力人士

香港需要蝗蟲

U

認真？有生產力都未必想或可以上樓啦

住劏房慢慢儲錢

冇新移民點防人口老化

要俾上期、按金先，那有錢？

呢D又傻仔，生咁多

Now香港全民就業

咁點解M記咁多人瞓？

懶、道友、廢中

為數唔少

做保安 行行企企都唔會令你訓街

你覺得迷你倉唔洗上期 按金？

M記聽過收工看更咒罵：飲淡水都唔敢，驚去廁所搵唔到人頂位，是人道嗎？

有散約

腦魔唔好再教人懶

做保安賺錢吧

識人租過新界某公司迷你倉，租一個月已經要千幾。無冷氣，個倉同出面好似冇裝修過。

唔講迷你倉，有d業主會將一個幾千呎工廈劏開十幾廿個單位，細嘅一百幾呎左右，月租三千左右（唔包電費，有D電費業主同你每度計）。

學你咩，成日叫人做d奴隸工，慳慳埋埋50年都買唔到樓

迷你倉點都平過床位

為社會國家貢獻 無樓也快樂

用來瞓教only，朝早出去坐快餐店、公園、圖書館

咁撚快覆到！

本人不愛國，只愛自己

唔做野點過日晨

我個account有一隊人mon住

J慧中 游B 上Lihkg

黐線

返工要鬼鬼鼠鼠玩手機，太大壓力，不了

其實我想問法例有冇改，未火燒迷理倉前，記得係可以住人

一向都唔比

2009年

以前明明見過有人住（工廠大厦d迷理倉）

因為冇人捉

仲以為合法

其實唔錯

腦魔點解折墮到咁

IT

34歲是廢人

有得睇腳

dan6 石棺勤屍案多左個兇宅

推